大陸嘅二奶真巴閉。。。

香港啲大婆冇定企 點解會咁樣嫁！？

大陸仲有二奶咩

因為個死佬佢貪新鮮

出現了